牙joe出埋帶fd子回巢計劃。。。

覺得牙joe好慘

有無新會然手足有意開番ac？
pmpm

絲打優先

正式淪陷

On9

😭😭牙祖

又比個機會新會然入去

有無新會然一齊番去轉個圈？

去啲矛人嘅地方會京

on9 林早泄
高登？不了

反家拉大家 刀系時候反去牙爸懷抱拉

急不及待想挽挽了

返去用5p字玩洗版

拎起石頭砸自己對腳

蕉家人壹齊反高登挽

蓋清又會多幾多個ac?

返高登 不了

牙joe又施行仁政

信用咭咩傻joe

蓋清ac數目將會以倍數增加

一人邀請一個, 咁咪有無限個可能

狗也不屌 淪落到咁

牙Joe誠意滿分
各位回家吧

唔帶狗

可以重振我登牙

牙joe牙

帶埋我ok?

笑死我了

係咪靚女？
Add telegram 吹下水oj？

會唔會推出帶會員number轉台，load機鈴聲

joe囝ho ball

咁樣覆膠應該係絲打黎
Add plz
Id: fuckingjapaneseislasa

毒撚撚有朋友, 開多個分身咪又係咁多人

咁有無得自訂會然id
之前果個死死聲唔好聽

G持牙祖
出售邀請碼幾個

全面進場

真折墮

班死忠用android撚明個app垃圾有幾影響咩
而家好多時間都係app上

牙joe叫大家回家😭😭😓😓

嘩 cheap 到

開個新acc 賣俾五毛